捱眼瞓撐英格蘭 死忠粉絲： 我哋半個國家隊嚟㗎！

觀塘商場APM昨晚再有大電視免費轉播4強準決賽，由不少港人心中愛隊英格蘭上陣大戰克羅地亞，由於今日仍是上班日，凌晨球迷人數明顯不及上周六般人頭湧湧，但直望大電視的座位仍座無虛席，部份球迷則靠在欄邊或席地而坐觀看賽事，人數一度多達近300人。

英格蘭粉絲梁先生與太太一同前來支持英格蘭， 直言「英格蘭係我哋半個國家隊嚟㗎」，因今日與太太均休假，故可以「放盡啲」看球場。他稱剛開始都怕比賽有悶場，但看了5分鐘英格蘭就有進帳，其後比賽節奏亦十分緊湊。現場所見每當英格蘭隊再現攻勢，觀眾即肉緊尖叫。

可唔可以唔好咁撚厚面皮啊香港人

有香港隊㗎DLLM

第一，英格蘭唔係國家

第二，戇鳩英撚

有冇常識

啲忽然球迷真係無撚腦

可能人地入籍左唔得既

請假睇英狗輸波

點解香港人咁鍾意認親認戚

啱呀

佢係我daddy，我地揸BC

揸BNO又真係算半個英國人
BNO=次等公民

補時絕殺現場咩反應

英格蘭係國家
人地係聯合王國

英格蘭唔係國家但係有英格蘭國家隊

united kingdom of great britain先係佢個國家

所謂nation team唔係跟國家，係跟fifa屬會

港隊：是撚但啦輸硬撐乜撚

仲有你漏左 "and Ireland"

英格蘭足總
香港足總
兩個國家隊

如果英格蘭唔係國家, 咁愛爾蘭, 蘇格蘭都唔國家

威爾斯係咪國家

愛爾蘭係，北愛爾蘭唔係
蘇格蘭都當然唔係
有fifa屬會唔代表係國家
香港、澳門都唔係國家

我係話上面條友on9, 人地England, Scotland, Ireland, 都係國家Country, 之不過係一個country under另一個country叫做United Kingdom

美國都係合眾國
但你唔會話佛羅里達同加州係國家

咁有無英國隊？

唔撚一樣

However the ISO list of the subdivisions of the UK, compiled by British Standards and the UK's Office for National Statistics, uses "country" to describe England, Scotland and Wales.[5] Northern Ireland, in contrast, is described as a "province" in the same lists.[5]

英國佬賣撚咗香港仲當佢係寶

香港夠唔係國家啦on9

足球無
同樣地奧運唔會有英格蘭隊

美國一樣，唔同states會有唔同嘅法律，但大家都會share同一套憲法，亦會有共同法例

咪講左fifa係計屬會，唔係跟國家

So is England a country?

Yes, and no.

While many call England a country, prompting all which that may typically imply in terms of government, power and status, it may be more helpful to think of it as a state. While this may not be an entirely accurate comparison, it does gives you a sense for England’s status within the United Kingdom.

England, along with Scotland, Wales and Northern Ireland, all make up the United Kingdom. These distinct regions bear some loose similarities to the United States, whereby the fifty states all have their own laws and government, but ultimately are all under the authority of the United States of America and the US president.

In this same way, while many people consider England, Scotland, Northern Ireland, and Wales unique countries in their own right, they are all still governed under the same kingdom.

With this, they all have their own political power and governing responsibilities. England is unique again though, in that it does not devolve any of its own powers, and is instead solely legislated by the government of the United Kingdom. Likewise, when it comes to the world stage and international politics, it is the sovereign nation of the UK that is recognized, not the four constituent countries.

企開d啦屌你老母

有優越感

英聯邦同城光榮

英國係撚聯邦制
唔係幾嚿嘢擺埋一齊就係同一樣制度

呢個講法8、90年代已經有 做咩咁出奇？

有咩問題?

事頭婆睇住佢大，有咩問題

咁都覺得無問題

你睇下bno版啲人個啲口吻咪一鳩樣囉，揸本bno當正自己英國人咁

咁有乜問題

啲小朋友係咁，佢地挨到一個月星空仰望派先算啦

其實係無乜問題，細過睇開咩老左仍然有歸屬感好正常，仲要而家新果個對人民更差